[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

第一次開post,有錯勿屌

罷工唔係放假，都有好多野做。我呼籲所有人星期一準時起身返工，但全世界返總公司，彈性上班地點。例如：香港咁多銀行總行係中環，全部分行員工都返中環，會多左幾多人入市區，坐滿港鐵有幾難。目標返晒中環，尖沙咀同埋觀塘一帶，幫下香港經濟。

總之，星期一有車渣車，無車坐鐵，有邊個可以阻到咁鐘意返工嘅香港人返工。

不流血
不受傷
不被捕

聽日返工既 多啲問身邊既人想唔想返
唔想返就自發一齊佔路，幫自己被罷工

車手篇

有網民發起不合作運動，到時可以有人衝出馬路。大家要以安全車速駕駛，唔好超速。香港有車速上限，但無下限。
p.s.好奇一問，時速50公里行完1號幹線要幾耐？

以下路段高危，小心駕駛：
新界北，大埔-1號幹線
沙田柚，馬鞍山-由於1號幹線繁忙，請用2號幹線
大西北-屯公有邊日無事
東九龍-觀塘道一帶好多巴士，影響好多市民返工，要小心駕駛。特別係個迴旋處，真係會塞到返大老山隧道，太子道東。
西九龍-西九龍走廊由四線變一線個位好危險，一有事龍尾就荃灣見
港島區-繁忙時間來回上環到柴灣要幾耐?

港鐵篇

由於路面交通意外多，無車打工仔一定要坐鐵，一定。最近好多網民發起不合作運動阻礙港鐵運作，本人強調譴責。根據上次經驗，太多月台緊急掣比人按，港鐵係會放棄一啲站。大家聽日要留意下有冇人搞事。
香港人要返工!
記住有港鐵接駁巴士一定要坐！免費架！仲可以同記者哥哥姐姐講下香港人幾鐘意返工！

西鐵-隔離有post,元朗站一廢，西鐵就無晒經濟效益

東鐵-新東黃到一個點，大圍站一有事東鐵，馬鐵，以致直通車都好大鑊。邊個有膽影響強國人出入，一陣係紅磡站發癲點算?大圍有事，人龍排到返馬鐵月台，到時馬鐵要減車，個個站都塞滿人。

觀塘線，荃灣線-太子，旺角，油麻地好多市民轉車往中環，尖沙咀，加上半個示威者主場，經常破壞社會安定，一定要留意有冇人轉車手多

將軍澳線-幾次不合作運動調景嶺，北角都有份，極高危。呢度一有事，全世界都要返金鐘轉車，塞上加塞

港島線-金鐘一向係瓶頸位，無事都要等幾班，有事咩成世都轉唔到車。記住睇清楚月台轉車。

記住不合作運動唔一定一群，可以一個人。大家要小心。唔敢按緊急掣，有啲人會頂住車門。最黑人憎啲人唔係頂死一個站，係個個站都頂一頂，等月台職員同埋狗唔認得你。佢哋唔夠人個個月台，隻隻門都有人。睇得一隻門，另一隻門又閂唔到，頂到有人就算，下個站又有人搞事。

過海隧道篇

尋日示威者佔據左紅隧，但係頭條新聞都有教返工日子佔紅隧係無用架。我相信，聽日嘅勇武派會突襲東隧，迫更多市民用紅隧，分分鐘由紅磡塞到返沙田。

東隧茶果嶺出口附近有工程，大量物資可能比人做路障。

好多公司車唔比行西隧。時光倒流，市民要過海，可能要去坐小輪。

前題係勇武派今日要留力，唔好守！要早睡早起，唔好留！

香港人，聽日見！

聽日記住起身返工

推

對準政權啊！
唔係對準黑警！

Be Water

五大訴求
缺一不可

推！

努力工作

終於有個高質分析post

8月5朝早揸車既屯元天朋友務必小心駕駛路線：
1. 大欖隧道
2. 青山公路大欖段
3. 荃錦公路
4. 屯門公路
5. 博愛迴旋處
6. 朗天路
7. 汀九

屯元天超合作Channel

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

正皮完要幫手推！

Push

聽日大家都有嘢做 唔好留喺屋企鳩hea喇

慢駛遊花園囉

Pish